朋友姓喪 個女就出世 叫咩名好

除左喪彪仲有冇

喪禮勤

入嚟就係想打喪彪

桑源
喪詩

喪生

喪絲

絲

喪瑟

你朋友本身叫咩

喪雷雷雷龍龍龍

喪B

喪芯並

喪鐘

喪爽桑

喪女

天良

喪架我

喪芯病狂

喪偶

喪包

喪屌

喪屍機械獸

喪爽爽